【槍決色魔】姦殺也門3歲女童 電視直播槍斃過程

也門一名姦殺3歲女童的男子，在首都薩那被當眾槍斃。

41歲的馬格拉比（Muhammad al-Maghrabi）承認在伊斯蘭教開齋節首天，在屋內姦殺馬塔里（Rana Yahya Al-Matari），上周四由囚車押送到解放廣場，雙手被戴手銬，伏在一塊布上，法官宣讀判刑後，充當劊子手的警員用突擊步槍，近距離連開五槍擊斃馬格拉比。
由於被殺的是女童，這宗案尤其矚目。槍決過程全國電視直播，現場亦有幾千人圍觀，有人爬上電線杆或從樓宇天台觀看槍決過程，有人用手機拍攝。
當局慎防女童所屬部族有人向馬格拉比報復，囚車由五部警車護送。
根據伊斯蘭教法，謀殺可判死刑。
馬格拉比伏法之後，馬塔里的父親感到「獲得重生」，並得到安慰。
路透社

連登仔: 一定係3歲女童既錯, 累死41歲大好中年

垃圾蘋果成日唔放原片

中間仲有反應

係喎

反死刑嘅人仲有咩講?

爆頭就話姐，步槍彈速咁快一射就穿過人體重識郁一D都唔出奇

得佢咁弱智以為自已抽水好叻仔

強姦犯都應該咁做

而家d人真係好on9
仲當自己好幽默
自己打稻草人

直播

姦殺犯打靶咁都好拗

唔射頭既

但係佢又無講錯喎

爆頭D腦漿彈到周圍都係好難清理

LM

原來你同佢一樣

佢都係講事實姐

今鋪撐樓豬

邊個連登仔近距離俾步槍射中都頂到一陣

真 連登班cc台神探 實屈3歲女童錯

可能初速太快子彈直接穿過身體
未發揮最大威力

可能射唔中心臟, 後尾條友仲要補幾槍

重未有人講勞資？

3歲其實點樣姦？ 放得入咩？

想睇姦殺直播多d

所以咪要姦殺

香港文明好多 強姦判絞刑又唔會當眾處決

隻臭雛都死左啦，仲搞到個男人要陪埋佢死

好驚訝拖出黎個樣冇變形，應該打到就死先行刑啦

好治癒

支那行刑隊係爆頭

到底搞細路既人點搞得落 得個三歲

槍斃咁益佢

事實至今無連登仔咁講喎
以為好好笑咁

一定係個女童著得太性感

又唔係shotgun有幾爆呀

姦殺個三歲嘅，死刑已經益撚咗佢
呢啲人應該要先行酷刑

爆頭會毀容，確認唔到你係咪真係殺啱人，如果有人話你掉包，真係百口莫辯。

個女童一D危機意識都冇
應該留係父母身邊

關乜撚野事

其實連登仔無咁諗過 懶幽默咁

你老味槍殺咁益佢?應該畀群眾排隊用刀片鎅J鎅到死為止

3歲女童實聽過父母教唔好隨便跟人走

明知危險仲走去挑戰 抵死

自己on9仲害埋個男人陪葬